逼良為娼啊 我應該點幫佢？

我應該點做好？

快D買定點數幫佢

又黎

應該點樣先幫到佢

4000點

問佢點推

We7只有雞

[集思廣益]遇上wechat 大陸雞

LIHKG @ Android

攻略

同佢講你已經係地鐵站出口買左點數等佢，問佢幾時到

用咩方法過數比佢好

又有女受害者了

Btw諗好點撚未

召喚5000點數素材

幫你推撚爆佢，當幫左佢

留名

哇痴線咁慘，成日假定人地一定係呃人黑唔黑心d呀，樓主希望你可以真係幫下人

又係佢
又係呢d台詞
半個月1次

同一個故事用十幾次，不如你去幫下佢

同佢講搵岩人了，屋企開點數公司，要幾點有幾點

又唻

係咪同一推

（集思廣益）又一wechat雞要求救

81799595经理电话姓刘

快啲問下佢幾多點數啦